林鄭仲有兩年任期 長期抗爭有慢慢長路

林鄭兩年任期只係一個短期抗爭時代既開始

長久以來警暴執法不力

政治不公平

五大訴求超過半年都冇法落實

長期抗爭大家要繼續保持初心

唔好忘記政府種種不公

黃色經濟圈向橫發展只係開端

大家要參考波蘭人當年抗爭經驗

由生活做起

波蘭人民如此生活日常直到黎明，你地得唔得？

好聞重溫

中級Boss 咋 佢之後會有下個 陸續有嚟
一日唔打低大Boss都唔會打完

學甴總咁釋法 柒婆做足一世

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個post好有用
樓主你可唔可以pin左佢? 比多d人睇到
波蘭人民當時嘅生活好值得我地學